應該點覆呢條女好

唔好撚絲打啦

真 小妹成日畀人撚

攬攬

俾我屌咪話你聽

我要含含

佢ig打撚晒殘體
唔想畀呢啲人入侵

我屌你

屌

咁無嘢 88佢